比人偷account 好急

今日無啦啦個account自己開左post 一定唔係我自己開
想改密碼 但係唔記得密碼係咩 求連仔一係ban左我

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

改到啦 不過仲係好撚驚

係 好撚驚 求連仔ban我

[置頂] 有關會員帳號保安問題 2019-08-13

巴打係咪喺其他網站用過同一個帳號密碼？
請 email 至 info@lihkg.com 聯絡我地

連仔同眾admin安全？？？

遠望兄介唔介意幫我del post？

我自爆咗

有機會變浮屍

Amazon真係冚家剷